Een tijdje geleden bracht elke brief aan Isabella een verslag van nieuwe manieren; diners bij Mr. Cole's, of ballen bij de Kroon Het verschil dat Randalls, Randalls alleen maakt in jouw reed, is erg goed. "
"Ja," zei zijn broer snel, "het is Randalls die het allemaal doet."
"Heel goed - en zoals Randalls waarschijnlijk niet minder zal hebben invloed dan tot nu toe, het lijkt me een mogelijk iets, Emma, ​​dat Henry en John kunnen soms in de weg zitten.
En als ze dat zijn, smeek ik jij om ze naar huis te sturen. '
"Nee", riep meneer Knightley, "dat hoeft niet het gevolg te zijn.
